覺唔覺工程狗啲老婆都特別樣衰？

工程狗平日生活無女， 一有機會乜柒都狗衝

工程狗撚會有老婆

係女人咪得

沉船雞

樓主條女又咩咁高質？ 睇過？